真係要準備下cut網絡甚至cut電要點應對

直覺差不多出呢招

1

各區連儂牆集合！Hongkongers Assemble!

Cut你老母

網唔知
電就一定唔會，除非老解轟炸
利申：CLP CPPS CCR

Cut緊啦